popo偷蘋果片 狗方回覆表示：同事唔認知

係咪話唔知就得

侵犯版權一句話唔知就可以冇事？

果然犯法就係犯法，除非你係警察

警察通例佢地話聽到就想嘔
咁基本法咪

我唔知喎～唔滿意咪投訴

制裁郭嘉銓

827 全民黑衫

唔認知定唔撚知

唔認知即係咩？認知障礙症？

果然弱智都可以做狗

這是專業的香港警甴嗎？

無知一問，侵犯版權法律後果係點?定誹謗差唔多?

無一個唔係

唔認知地犯法

呀同事係咪匪国人？連蘋果都唔認知，香港人有限

借個位

我相信留係LIHKG 既宣傳效益未必夠大，所以我發起左個行動post:

唔用IG post 既都幫手share 下上面條link

可以嘅話就pin 埋啦

犯法就係犯法
除非你唔認知

OK 同事唔認知 咁你即係知邊位同事啦
侵犯版權即係犯法啦

唔知咪無事囉 咩呀

我唔評論個別事件

政府有登憲報
執髮部門唔熟條例

i am the law